<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Йога для вас on Индра Дэви - Йога для вас</title><link>https://indradeva.ru/</link><description>Recent content in Йога для вас on Индра Дэви - Йога для вас</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Tue, 20 Sep 2022 20:44:15 +0400</lastBuildDate><atom:link href="https://indradeva.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Что представляет собой данный курс и как им пользоваться</title><link>https://indradeva.ru/lesson1/about/</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 23:13:16 +0400</pubDate><guid>https://indradeva.ru/lesson1/about/</guid><description>Лишь некоторые умирают от внезапного удушья, но очень многие погибают от того, что долгие годы недостаточно глубоко дышали.
— Расмус Алсакер
В соответствии с заглавием этой книги, данный курс упражнений для домашних тренировок дает начальные знания о йоге и может стать частью ежедневного распорядка любого мужчины и женщины, живущих в нашем западном мире. Я учитывала не только скоростной темп жизни на Западе, но также и тот факт, что у большинства из вас нет возможности сохранять свои мышцы эластичными и связки гибкими.</description></item><item><title>Утреннее пробуждение</title><link>https://indradeva.ru/lesson1/morning/</link><pubDate>Wed, 21 Sep 2022 23:23:54 +0400</pubDate><guid>https://indradeva.ru/lesson1/morning/</guid><description>Мы начнем наш первый урок с того момента, когда вы проснулись, открыли глаза и собираетесь вставать. Прежде всего, научитесь просыпаться правильно: сначала потянитесь. Потянитесь руками, зевните несколько раз, потянитесь ногами и всем телом. Пока вы еще в постели, сделайте следующее упражнение на растяжение: ноги вместе, вытянуты, касаются друг друга; теперь начинайте тянуть правую ногу, не отрывая ее от матраца, как если бы вы хотели сделать ее длиннее. Растяжение будет ощущаться от бедра вниз, и нога как бы удлинится на несколько сантиметров.</description></item><item><title>Глубокое дыхание</title><link>https://indradeva.ru/lesson1/deep-breath/</link><pubDate>Thu, 22 Sep 2022 09:08:58 +0400</pubDate><guid>https://indradeva.ru/lesson1/deep-breath/</guid><description>Йога особо выделяет нашу связь со всей Вселенной, и потому дыхание, которому она обучает, отличается от обычного дыхания. Это такое дыхание, которое отражает наше внутреннее состояние, в то время как мы выполняем дыхательное упражнение. Это состояние преданности, направленной на общение со Вселенной, и оно должно поддерживаться все время, пока выполняется глубокое дыхание.
Осознанное дыхание Я начну с объяснения этого типа дыхания, потому что для вас очень важно понять, что это такое и чем оно отличается от обычного дыхания.</description></item></channel></rss>